本人或24小時內被捕

點解？

關波台乜事
返CC台講啦

咩樹

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

抄左身份證

131. 未獲解除破產的破產人獲取信貸

132. 破產人的欺詐行為等

133. 破產人因賭博等而有罪

抵死信連登班柒頭
人地鍵盤你送頭

你咪撚柒啦戇鳩 樓主唔係因為今日嘅事被捕

手足

係咪搭咗的士